黃色經濟圈使用美金交易？

香港人儲落咁多外幣，唔用咪浪費

你可以買美股

只要嗰個行業係喺外國拎貨就行得通

既然都大手轉美金保值，點解日常交易仲要用港紙？